同女朋友今日分咗手

半年黎日日比人鬧比人發泄受夠了
一句分手送個新年比妳
淚還是又我哭吧

正評
上一頁

Ching hoball

巴打為咩事常期比人鬧咁慘？你女朋友性格有問題定點

btw，希望你新一年可以盡快放低

脫離苦海啊

係咪太衰 今日除夕先黎分
佢家境有啲複雜，又公主又惡鬧我同佢自己屋企人，平日少少事就鬧，今日晏晝同幾個男仔行下街玩下乜都交代哂，幾點返黎都講埋話夜晚一齊食糖水倒數
得到既回應黎唔開...好心妳啦..算啦好嗎.okok我唔識tum女仔喇...妳老味啊我行街偷偷地買咗禮物 妳唔撚洗要喇

愛琴好 愛死物唔會鬧我唔會發皮氣

恭喜

巴打咁似我

妳又咩事 新一年新開始唔好頹
利申喊緊

做咩今日分手

巴打唔好太在意啦，咁既情況而家唔分遲早注定都會分

呢度仲有大把巴打陪你，件禮物留返比下任女朋友啦

妳咩柒丫
打得妳嘅都預左做兵

成日都捱鬧
我覺得放手對大家開心啲
唔好喊啦 新一年新開始呀

佢依家係咁叫我出黎唔好分 拍咗7個月
不過分手佢拍拖唔夠一星期已經提過，平時態度又差，我忍都有個限度ga
今日唔出黎倒數 喺屋企hea下算啦

係屋企冷靜下諗清楚先啦
連登陪你倒數

臭雞黎唔要好過要 痴撚線

連登好有愛
又搞到我喊
佢同我同年，不過我Y2佢F6 平時好難就佢又明唔倒我
或者我我都唔理解佢唔識tum佢啦
btw Thankyou 巴打

大家一整倒啦 多謝妳地

2017嗱 巴打睇開啲 新一年開開心心

青頭仔表示支持

加油啊巴打 新一年新開始

係你啦 大家日後幸福 88啦男朋友

佢唔惡果陣對我好溫柔 一鬧就叫我收皮煩算啦點點點

唉 如果對我溫柔啲唔好鬧交就好

彈緊琴開心下

大家咁話啦😔

我地以後係咪唔會再見

祝巴打新年新開始🙂👍🏿

一樣經歷

應該係 份禮物留返俾下個女朋友 要幸福呀你

多謝連登仔囡

祝爸打新一年新開始搵到好女仔

我只係想有一個星期唔比人好惡咁鬧啫 平時返學chur gpa同班學霸鬥 唔頹咩
可能係我未夠成熟

拍得咁唔開心真係早d分算
呢個世界仲有好多善解人意嘅女仔架

我都諗緊分唔分手好

你岩

巴打加油
祝你遲下揾到啲脾氣好又體諒你既女啦
利申:EX同你條女一撚樣，好撚辛苦

新年新開始，來年會遇上個更好既

準備比女朋友既禮物 留住情 人卻離去了

巴打好有經驗咁
佢平時溫柔，不過一惡就好惡比佢鬧佢好唔開心

喊啦喊啦 喊哂2016啲眼淚 2017就會更好
巴打加油

利申：喊緊 我都係咁安慰自己

態度呢家野我真係唔知拍拖鬧人興日日叫人收皮叫人算啦

小丸子 妳係咪我女朋友 佢好中意小丸子
係咪妳啊

新一年 新開始 搵過條女好過佢

新一年發放負能量 仲咁多人安慰我
祝各位睇過po既 今年新年帶住女神男神行街行年宵食糖水日日開心幸福

我明白你感受
我之前條女就覺得發脾氣係理所當然男仔應該要體諒女朋友 所有野，無論佢係邊到有咩唔開心，到最後都係發洩係我身上。
算啦巴打，都過左去，下個會更好
呢個時候係你成長同變得成熟既最好階段，加油

唉，啲女都係臭雞

妳又做咩喊 感情野？

係成熟期既開始 55 要痛過先成長倒

多謝巴打，希望你都一樣係

其實我果個平時幾好 不過夜晚成日鬧搞到三四點先瞓得好L辛苦

加油

我明喎 我都係咁所以先飛尻左條女 welldone

老實講 妳飛佢果下同之後有冇喊

頭先一邊聽住tvb播既歌一邊彈琴伴奏
唉 唔差在多謝埋tvb比咗啲娛樂我

喊緊 聽緊月球上的人
想講分手 好痛 講唔出口。

其實佢會唔會中六大壓力所以咁
問清楚好d

You did a great job!!

諗清楚係咪未來理想果type，最重要都係相處得舒服，盡量有咩錯都改下啦，改唔倒就可能好似我咁 冇辦法了

平時已經好支持佢 星期六日朝早10:00都會打比佢叫佢一整出黎溫下書...佢係平時屋企問題多啲令情緒大起伏
家境複雜又拍拖啲野 依家先明咩境況

Nearly want to did the end to myself

如果佢唔打你 你仲愛唔愛佢先

如果佢以後唔咁惡鬧我一定會永遠愛佢
唔係貪新棄舊(無新)，不過大半年黎隔幾日就咁好辛苦
可能有時係我蠢又成日唔明佢啦，不過我唔算係啲好悶既人又中意笑，成日彈琴比佢聽

祝各位睇過po既巴打絲打媾掂自己女神男神，學業事業蒸蒸日上 愛你地愛你地

我唔知當中發生咩事 但係我覺得你咁走左去 對個女仔都好慘 你話佢屋企搞到佢咁燥 而家分埋手 只會令到佢情緒更加唔穩定

妳教我應該點做啦
喺好男人同壞男人間作決擇

巴打你來年會更幸福

巴打 祝福你

我係好男人個邊黎既 我會覺得可以趁而家同佢講番個問題 之後睇你想唔想係番埋一齊 一齊番既 咪得閒整d小禮物 同佢出去玩下 釋放壓力

啱啱同男朋友嘈交 同屋企又嘈交
自己情緒好激動 雖然無分手
但男朋友打左好多道理比我 話我唔應該點點點
雖然佢係話緊我 但我知佢出發點為我好 只係我啖氣未落

純粹想呻下 樓主加油 呢到好多巴絲撐你

之前有好幾次咁做喇，不過冇你咁勁次次整禮物，有買下既，不過幾日佢鬧一次喊一次...
我明自己做緊咩的

正評支持

我都岩岩分左手
唉

一個完全唔關心你既人竟然係你身邊個果

態度差真係拍拖大忌
之前初初同男朋友一齊無耐我自己脾氣又係勁差 當時連自己都覺得自己係死港女 好采男朋友屌柒我叫我改下d死人脾氣 宜家拍咗三年 好咗好多了 起碼對住所有人都收憸咗

希望巴打可以搵到個好女仔

老實講，有 其實好唔捨得

妳都冷靜啲定啲黎啦 大家聆聽下對方講既唔好係咁駁，講得實有d道理既(除非有)，為對方改下改下就成世一齊架喇 絲打加油

雖然我果個冇咩改過 聽咗又唔記得
我唔知佢係咪都咁睇我啦

唔好咁頹 連登囝陪住妳
新一年新開始，鋼琴家同巴打你一齊努力啦
請不要消失希望

佢喺街都會好大聲叫我收皮 其實正唔正常
拍拖都會喺街鬧人既 ？

係玩定認真叫你收皮先

多謝

惡認真樣果隻 有時街d人仲望住
其實女仔惡係咪都係都係咁 同過佢講好多次了 每次有tum
定係我應該成世都咁tum佢

聽下classical music la放鬆下啦😉or pop or rock下佢
呢度有好多連登仔關心妳 dun be so sad la bro

心情好咗少少
連登好有愛 多謝連登

咁我覺得要同佢講下囉 若果您仲想重新開始的話
我初時都係咁嫁 同你女朋友既行為都似 有時忍唔住真係會係街到爆粗 不過男朋友會同我講話 係街到好肉酸好醜樣嫁 出街就笑下啦 又或會佢會叫我唔好係街到落佢面 之後我就會醒水下次出街都唔好當街發脾氣 因為會好柒

睇下你覺得呢d叫唔叫氹啦 不過我只可以講 女人氹太多 會出事

其實我都有問題 十次有九次都係我認錯say sorry諗住可以快啲解決
日子耐咗就出事了...妳啱

就咁睇 你執到啦 你男朋友道人向善

其實有問題就要大家一齊傾 不過港女多數有公主病
希望你搵到一個更好 fighting!

我明呀
我對上一次拍拖又係咁
每星期都比人鬧
同佢講聲打唔切邊爐要返屋企都比人屌老母
一齊左4年 手已分
而加個男朋友對我好好
巴打之後一定會揾到個好女仔

係呀 對付女人係要一啖砂糖一啖屎 男仔一味忍係無用 適當時候要比下馬威佢 佢就知驚 如果佢真係愛您的話

係 佢改變咗我好多

多謝 妳都加油haha

Exact7ly
今日去屋企人百日宴再搵佢都鬧9我...
話我攝時間
承妳貴言啦
希望世界和平pairpair唔鬧交(sorry for ff

同意 一啖砂糖一啖屎
下次會試下(當然必要時先會咁
不過至少以後我唔應該下下所有野都認錯話自己抵鬧先 係我on9

男人拍拖會唔會講操口 威嚴？
利申自己拍聽得多好少講

努力啦 做咩決定都好 唔好令自己後悔 唔好因為拍拖而將自己變得咁卑微

我之前都試過個女仔脾氣好同脾氣差個時係完全兩個人
差個時直情可以講埋d人身攻擊既說話
我覺得樓主可以比段緩衝期你女朋友改
佢真係愛你佢會慢慢慢慢咁改
當然，佢唔改既話，其實結果都依舊都係一個
我個時就選擇左等佢改，等左兩個月最尾bad ending
Btw頂住呀唔好喊
訓一覺聽日個腦清醒d再諗你會點做

卑微的鋼琴家
分手打響名堂on99
btw多謝絲打比咁多意見 意識到自己問題

樓主 其實所有女仔脾氣好的時候都好溫柔,小鳥依人咁,因為女人情緒動物黎,心情好的時候乜都得,要睇一個人可唔可以同你一齊繼續行落去,應該要係睇佢心情唔好的時候所做的野,好似你女友咁,咩事都將錯誤推哂響你到,小小事都當街當巷發脾氣鬧人,衰d講句,呢d執到都喊三聲啦,唔識珍惜對方ge,分手咪分手,仲講乜撚野公唔公平,要等到失去先識挽回就真係遲喇,下次同其他人一齊前真係要睇清楚佢為人,共勉之

又係幾似 唔會係㩒兄掛(
我等咗佢好耐喇 唔多似改倒
以前媽媽成日話三歲定八十我唔信
不過有啲野係真係改唔倒，體會過明唔明

中意你最尾幾句 有連登仔我會撐住

2017加油呀巴打

到我話分果陣先黎勉救
諗起好多小事都係直接鬧 少少事都黑面
口耐唔耐講話珍惜我 真係咁咩...
拍之前係應該睇清楚啲 共勉啦

Thanks m 絲都加油

我同我女朋友都係串黎串去，佢都成日話鳩我柒頭，又屌鳩我呢樣果樣。不過我都會屌返佢戇鳩，閪女人。

其實如果佢係講笑或者屌你既出發點係為你好，咁成件事又唔同。

btw 七個月拖，需要時間磨合既

ching ho ball

可怕好多次佢都係好認真咁同我講收皮啦 算吧啦好嗎 唔想見倒妳好煩果d...好認真又有d惡咁講

係妳會點做 （講咗好多次

試過屌返佢轉頭未？

係架,所以今次某程度上對你黎講係好事黎
好簡單啦,如果有d事明明唔係你的錯,係其他人的問題,佢都怪響你身上ge,呢d女真係唔撚洗要架,搵你做出氣袋zip時間多過當你男朋友,正如你珍惜佢,佢嬲你個陣你會氹佢,不論係咪你錯都好,呢d都係珍惜一個人先會做ge野,講真男人老狗邊個冇原則冇尊嚴,但正因為珍惜對方,先會放下身段氹佢姐,講真,蝕都係蝕俾女朋友姐,但唔係個個女仔都睇到呢份心意而改變,有d人只會得寸進尺,越黎越過份,恐怕你ex就係呢種人,希望你今次企硬,唔好俾佢氹番轉頭,失去左先識挽留的女唔撚洗要架,係真正中意一早已經改變左

如果拍拖都唔係做緊你自己 收皮啦
搵過另一個啦

吊緊係唔會
唔多講，驚自爆
不過睇得出你真係好鐘意女朋友
信我，唔好因為今日既氛圍令到你突發提出分手
鬧交有時唔一定壞事黎
如果鬧完一次大交可以令到雙方有某方面覺醒
某程度有助於你地日後相處
今晚休息夠d，聽日再認真諗係咪得分手唯一一個選擇

大半年黎真係好似得一次 我好廢

過黎tm囉 我都今日同條女散左

佢成世都記住你

好中意聽師兄你教悔
我放低咗大半年尊嚴係真
考midterm final前一日同佢鬧交陪佢周圍行say哂sorry
唔想以後都係咁

不過佢依家係咁tun我 我怕聽日心軟
好虧的鋼琴家

我都覺得今晚放低抖下
巴打係我會覺得有原諒收復餘地？ 大半年了

Brother pick up dun be sad
Here together with you fighting

多謝各位巴絲關心
我唔會諗傻事唔會唔開心的
幫拍緊同未拍拖既打打氣

搞咩咁多正皮
以為會比人話我除夕分手係世紀大仆街
係我未夠成熟

好撚似我同以前男朋友（手已分 希望分到）
但我係女 仲要成日俾人鬧
又唔係我錯 但成日咩都賴我
咁撚難頂同自私嘅性格 我對佢好都無用
人真係會得寸進尺 好自私

啱啱頭先都同男朋友鬧交好灰
傾完都仲係開心唔到
2017好想開開心心

諗下自己受過幾多苦,唔好因為一時的甜言蜜語就心軟,佢今次用呢個做法得手,之後只會故態復萌,覺得第時有咩事用番呢招都work

拍拖咪好似拔河咁,大家有時鬆少少遷就下有咩所謂,你鬆太多咪俾人一野扯盡佢,有時小事咪大家笑笑下當冇數派下膠扮下傻仔氹下咪冇事,男人最緊要大方得黎有自己想法同原則,太自私自利淨係識諗自己就冇撚用啦,對自己心愛女人都淨係識鬧同賴,要黎把撚咩,做朋友都嫌多啦

今日係觀塘海濱聽到有個MK妹減得好淒厲，唔知是咪樓主條女

拍拖頭一年理應係熱戀期
一年都未夠就成日俾人屌
咁都幾慘
當係你遇人不淑
下個更可愛
千其唔好返轉頭
條女要受教訓佢先會有改變

我今日都分左手
因為小事而鬧交分手
仲要係差唔多倒數先發生
it can't be worser like today

有，從你地兩個都唔捨得大家睇得出
但若果要一齊番開開心心，根本問題一定要解決
1.你性格上可能要firm啲
2.佢要慢慢改發脾氣呢個問題
唔好咁易放棄呀巴打

屌 d仆街姐妹冇拖拍就專拆散人

利申: 受害者 2017一開始就中伏 兩年多d

其實啲人話女仔係咩情緒動物，會有脾氣係正常。但係發得太多脾氣係表示佢自己未夠成熟未識得自己控制自己。唔可以畀藉口佢。

適量脾氣係可以增進感情，但過多反而會破壞大家感情，物極必反。試諗下拍拖都咁大脾氣，到結婚生仔嗰時會仲西利，江山易改本性難移!
好間唔中發下冇咩所謂，我咪哄你，但發得太多你會失去動力哄。

巴打你都係

提出分手都好痛苦
入來正皮話你知我支持你！

我都係因為ex態度差到仆街而飛佢
你真係對女朋友好好
無得頂
你會遇到好女仔 一定會
何況你讀緊u 羨慕 大把世界

點解要捱鬧先
女人大鳩晒？

樓主做得好撚正確

正皮，呢啲女tum 返你之後咪又係咁，不過佢約你你係應該比啲風度出黎

扑多鑊先分
btw,最多都係年度大仆街姐，未到世紀

未散叫人分正仆街 冇收復餘地？
係好既想一生既追返啦 唔似我冇得返轉頭
或者男打仲有我地 以後做好自己一定會有更好的

下個更可愛
其實我呢個都好可愛 可惜成日鬧交
唉 molamola

我會揀1 改善自己
條女改半年冇撚改過 2唔放棄都難

大家同路人啫
冇得救？係認定咗既追返啦 一齊唔容易又有咁多寶貴回憶
巴打撐妳啊 唔好咁頹

班臭西唔撚洗可憐

如果妳奶佢個閪佢會醒覺 即刻比妳黎
我都知有時拍拖調情要嗌少少交玩下咁 不過我接受唔倒日日都咁惡叫我算啦妳==收皮啦...下省一百
...不過我每次都有tum 儘管佢話我唔掂
我大半年黎已經失去耐性去哄
或者我係個壞男人冇耐性

其實佢成日話我係好男人 身邊朋友都咁講
不過我可能衰在冇耐性 大半年已經開始厭倦隔日比人鬧 有時midterm final都係咁
我都希望下個會更好

巴打妳都好勇 不過妳飛佢果下會唔會都sad?

琴日同男仔fd行個街都比人屌🙄
多謝巴打
或者我要拎返啲尊嚴

巴打正皮
啲fd同妳講既一樣
不過我扑下部琴算喇 好驚出黎見倒佢又比人鬧
或者我地男人要有性格d攞返d尊嚴

香港有邊個唔係 介紹比我
我都係日日屌下琴算

過完琴日又新一年 有連登希望登倒大家一整幸福
其實仲有啲頹 不過多謝大家
唔知幾時先pick返倒...

新一年，新開始
巴打千其唔好心軟

上年初四同ex分手

我忍左好多次佢唔改 我先飛
飛完一個月之後開始痛苦
痛苦在問唔到下一個bf

但巴打你唔同
讀u 大把識人機會

*搵

唔關你事，根本唔係你錯，係你揾到個同你唔夾既人姐，就好似我之前個EX咁。一個人幾有耐性都好，都會有個容忍度，我自問都係個有耐性既人，冇咩脾氣，又唔會鬧人 ，但都係捱到2年幾，仲要係佢因為新鮮感先同其他男仔一齊 ，如果唔係呢加就已經第3年

好快有下個 唔洗唔開心

絲打唔都加油
我相信諗清楚點樣做好自己會有回報的
妳會搵倒的
我都會努力 多謝妳

其實我都唔係會整禮物既人 不過我知佢鐘意食野同某隻公仔 我會帶佢周圍食 氹佢開心

佢依家係咁話會改態度問題
不過又話自己十幾年黎都係咁 啊知改唔改倒
我應該點好 比機會定點

唔好呀樓主！ 2017 新一年送舊迎新
Dont make the same mistake again

條女性格咁閪，樣應該唔差
btw性格差飛得啦，受氣打工咩

我覺得比機會佢啦

咪詰我琴日分手都係
其實你理智d 唸下有時唔夾，冇必要一齊啦
係會好唔習慣，但人最勢利就係好易去習慣

我成晚都訓唔到
直到而家唸通就舒服好多啦
男人你係好既方你之後會冇好女仔咩

屌你係咪男人黎 分就決斷d
唔想分唔該拎返d尊嚴 霸氣出黎
比人鬧唔好狗咁先得架 廢架你？

我拍拖前都係勁港女脾氣，所以個個睇死冇男仔頂到我啲脾氣，但拍左拖之後一來佢改變左我，二來可能我真係好愛佢，所以次次都識得認死狗，或者佢話我亂發脾氣，我就識收

可能太愛佢太縱佢，反而宜家變左佢一有事就收埋自己幾日再理所當然咁翻翻黎當冇事發生。

感情係互相尊重互相磨合，你認真同佢講下道理，唔好氹，愛你會明白你為佢好嫁。咁當然講多幾次都冇效就分手啦，唔好委屈自己

利申：拍左六年幾，希望你睇到，唔準再收埋自己

巴打 我同你一樣新年第一日先黎分手
Best new year present ever

轉個頭唔好心軟又一齊返

入黎前仲諗緊點解咁多正皮
樓主做得好

樣係唔差 不過性格...
佢係咁低頭認錯

新年新開始 好似係我開po第一句講
唔好重蹈覆轍係真 佢話都唔肯定改唔改倒

佢半年黎話有改 不過得好少好少
我應該等佢定直接飛斷聯絡

果然係瀟灑的柒頭
妳今日好啲未
利申係我飛佢不過今日喊咗陣

人生第一次咁瀟灑 話走就走
不過都忍咗大半年

有冇人有經驗 呢種港女有冇得救？

今日慣咗少少 有野做就習慣咗
巴打一齊等新囡囡 2017一定得

而家香港人太多資訊..識人太易,變左唔會花太多時間心力係一個身上..呢個唔岩?下一個..
你可以話岩既,,因為選擇一定大把..但如果你自己聲稱自己係愛個女人..我就勸樓主三口六面講清楚..既然佢唔想分,而你又真係鍾意佢..不如大家溝通改善下..起碼最後唔得..最差情況都係分手..NOTHING TO LOSE

係 知道喇

睇倒啦緊係 連登仔囡一字一句都睇哂
都好多次喇 有時認真mode講道理佢聽都駁返我轉頭
問返我佢十幾年都係咁改唔倒 點解要鬧佢
我屌啦

New year present is also our new freedom and energy to work and focus on our own stuff or work